求波鞋撚入黎解答

求解答 呢對咩鞋🙇🏽‍♂️咩牌子

Mb

推

好似係英國嘢嚟

是咩牌子來 可否放條link黎睇睇

成日係FB廣告到見到
不過真係好似LeBron 15